一人一個因傷錯過今屆世界盃嘅球員😭

每次臨近世界盃 都會有球員臨尾先錯過

張佰倫
哥斯尼

紐亞會唔會今季第一場比賽就係決賽周比賽

成年冇見佢

會唔會失晒水準

洛賓

保方

lalala

今季聯賽第二輪佢正選

荷蘭都入唔到

埃及正選龍門

佢今季傷多過踢 記得有場英超復出唔夠十分鐘又傷出

邊個？

意大利都係，真係幾痴線

成年冇打，狀態唔知得唔得

意大利入唔到真係估佢唔到

C朗（將會）

紐亞應該三號門將 今年

應該會比達仔坐正

Koscielny

自膠, 重覆左

Ching未來人

如果紐亞好返 會唔會即刻比個正選佢

達仔啦 今季又FIT

唔選巴神